---
name: CampoRichText
---

import { Playground, Props } from 'docz'

import { Provider } from 'react-redux'
import { SimpleReduxForm, CampoRichText } from 'localModules/ReduxForm'
import { CampoRichTextComponent } from './CampoRichTextComponent'
import { store } from 'utils/store'

# CampoRichText

Componente de entrada de dados. O CampoText deve estar dentro de um SimpleReduxForm. O SimpleReduxForm
deve estar contido dentro de um Provider.

<Playground>
  <Provider store={store}>
    <SimpleReduxForm id="form" valor={{ texto: '' }}>
      <CampoRichText id="texto" accessor="texto" label="Texto" />
    </SimpleReduxForm>
  </Provider>
</Playground>

<Props of={CampoRichTextComponent} />
